支那極毒病毒 武漢肺炎／疑是「無症狀感染者」！她返鄉19天沒發病 5親友全中標

武漢肺炎疫情蔓延，專家不斷研究擴散方式，已確認即使「接觸」都可能會讓病毒傳播。一名魯姓女子10日從武漢返回河南老家過年，至今19天都沒有發病，但她的5名親友都相繼被確診！外界懷疑魯女是「無症狀感染者」，當地衛健委已請專家研究這起案例的傳染過程，並對魯女進行新型冠狀病毒檢測。

綜合陸媒報導，前（27日）河南省安陽市發佈四新增確診病例，其中3人是姊弟關係。45歲的魯男，23日出現發熱及呼吸道症狀，26日確診。第二起病例是47歲的魯女，她是魯男的哥哥，14日時曾因發燒、喉嚨痛到診所看病，原本症狀好轉，但24日時病況變重，在26日確診。

第三起是48歲的魯女，也是第一起病例的姊姊，她和返鄉過年的女子（姪女）有接觸史，在25日出現發熱及呼吸道症狀，26日確診。第四起病例是魯男的42歲魯姓姑姑，在25日出現症狀後，27日確診。最後一起病例是魯男的42歲妻子周女，同樣也在26日出現症狀、27日確診。

這5名確診病例都沒有武漢旅行史及居住史，而家中也只有魯男的女兒是從武漢返鄉過年，但她本人卻沒有發病，引起外界關注，認為她已返家19天，「應該已經過了隔離期，為什麼她自己還沒有發病？」許多人認為她若是「無症狀感染者」，那麼周圍的人如何才能確定自己是不是密切接觸者？

昨（28日）安陽市衛健委表示，還不能確定這5名確診病例，都是被武漢返鄉的魯女所傳染，目前已請專家會診進行研究；至於被懷疑是「無症狀感染者」的魯女，已接受病毒檢驗，結果尚未公佈。

自我進化病毒大戰未開化原始人

河南

咁似之前果個廚師俾人永久隔離

終極傳染者

咦
支那辦有新徽用

L4D2真人版
無事既先係真正帶菌者

Push

真natural selection

愈睇愈似一場自然嘅淘汰

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

新人類時代

伊波拉病毒

佢要比人研究

超級傳播者

第二起病例是47歲的魯女，她是魯男的哥哥

生化武器試驗
種毒係士兵到，散播開去
隻毒兵就無事，身邊就全部出事

香港D仆街公司仲要人返工

28weeks later

免疫者

今次支那終於有樣野係真, 真化武

即係自己身體有抗體無事
但身邊人無抗體所以出事

定係自己身體都出事只係無症狀
可能下一秒就倒地死亡？

yes?

呢單案例仲恐怖過德國同事互傳

up

好似殞石墜落天安門咁

第二病例係魯女,係某某的哥哥。

新型病。

推

生化武器

加多隻蝗蟲響上面就一流

無相神功？

個病毒需要個宿住嚟傳播病毒

就會有呢d超級帶菌者

可以睇下黃秋生果套伊波拉病毒

中國生化研發真係世界第一

適應左既病毒人

但係無病徵 姐係唔會死（咩事都冇但會傳染比人）
定係會身體入面嘅器官慢慢衰竭而死？

已經係化武級別偽裝
正常病毒可以有咁強演化能力？

可以拎條女去做血清，中国有救啦

完全係plague inc. 嘅玩法

超級帶菌者

香港office一有成間房攬炒

typhoid mary

有冇梳屎
想些牙出去

如果呢單野係真，真係人人自危，到時連同無病徵嘅人接觸，成個人都長期處於緊張擔憂狀態，免疫力下降，到時就真係仆街

第二起病例是47歲的魯女，她是魯男的哥哥 ?

武器

已經出現咗適應寄主了

魯蛇

個天安門換成坦克車

分分鐘後生仔做病毒載體，但長期冇病徵甚至唔會病發
老一輩同免疫力弱既人一中招就出病徵+15%病死

終極大佬出現

無症狀 但突然死亡

我相信會人傳人，但肯定唔係單靠人傳人傳播
可能手信出事
又或者衣物上有病毒
都講左病毒洩漏大自然，武漢食物，水空氣都有毒
黨當然係要引導強力人傳人，製造恐慌轉移視線
武漢出來既人本身就係生化武器

我信

個個武漢人都有事
個到啲空氣真係好毒

好撚恐怖呀 寄生係個宿主到播毒
係咪會控制埋佢思想

The Green Flu 所有途徑都可以傳染，同樣有超級傳染者人類要滅亡了

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

卧剎~卧剎~卧剎剎~

真人玩緊

你不如自己開個post
下下成枝金鋼棒置入式喺唔同post 咁啲人點睇
置入式唔係唔得 畀條link 加描述
有興趣嘅人咪會自己撳入去

我都唔想quote晒 但係咁樣先有noti

係咪所謂嘅超級散播者？

寄生獸

秋生哥

她是魯男的哥哥

捉去做人體實驗製造血清

嘩....無病徵超級傳播者

//第二起病例是47歲的魯女，她是魯男的哥哥//
我睇緊啲咩

無症狀感染者就唔會死乜事都冇,但就會傳到其他人死

好驚中咗招都唔知

只有死人才不會傳染

印一個放係支聯辦門口

咁撚完美無死返幾百萬人對唔住隻病毒

你話唔係人為化武都冇人信

所以超級傳播者唔會有事，淨係會不斷傳染到其他人？定佢個肺都花哂，遲早有事？

幾好睇幾有意境

DG細胞
有自我進化,爭自我增殖同自我復原

我都睇到r哂頭

支那新聞不嬲唔信

比黨捉去做研究 繼續做新生化武器

根本依家已經係
所以好多人唔出街
仆街政府唔肯封關

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

防不勝防